{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르컬렉티브 서초 아틀리에 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 ご利用中のホテルでは16:00時からチェックインが可能で、チェックアウトは11:00時までです。 モバイルフロントでは営業時間が09:00時から23:00時までで、カスタマーセンターでのチャット相談は可能です。 最大人数以外の追加は不可能で、36ヶ月以下の乳幼児は最大人数に含まれません。 使い捨て歯ブラシと歯磨き粉のセットは提供しておらず、バスルームアメニティは大容量に変動します。 それぞれの客室はベッド構図デザイン、家具、小物がそれぞれ異なる場合があり、イメージと客室展望、構造も異なる場合があります。 建物内の地下駐車場に1部屋につき1台の車両を有料で駐車できます。 駐車割引が可能であり、駐車場の入り口は建物の左側にあります。 全高2.3m以下のすべての車種に駐車が可能で、繁忙期や週末には満車の可能性が高いので、近くの駐車場をご利用ください。 宿泊料にはチェックインのためのクリーニングサービスのみ含まれており、宿泊期間を延長する場合はクリーニングサービスが追加で提供されません。 4泊以上の予約の場合、3泊ごとに1回のルームクリーニングが無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "モバイルフロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モバイルフロントの営業時間は09:00時から23:00時までです。"
        },
        {
            "question": "カスタマーセンターでのチャット相談は可能ですか？",
            "answer": "カスタマーセンターでのチャット相談は可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数以外の追加は可能ですか？",
            "answer": "最大人数以外の追加は不可能です。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以下の乳幼児は最大人数に含まれますか？",
            "answer": "36ヶ月以下の乳幼児は最大人数に含まれません。"
        },
        {
            "question": "使い捨て歯ブラシと歯磨き粉のセットは提供されますか？",
            "answer": "使い捨て歯ブラシと歯磨き粉のセットは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティはどのような内容ですか？",
            "answer": "バスルームアメニティは大容量に変動します。"
        },
        {
            "question": "各客室のデザインや展望は異なりますか？",
            "answer": "各客室はベッド構図デザイン、家具、小物が異なる場合があり、イメージと客室展望、構造も異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "建物内の地下駐車場に1部屋につき1台の車両を有料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の入り口はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場の入り口は建物の左側にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような車両が駐車可能ですか？",
            "answer": "全高2.3m以下のすべての車種に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "繁忙期や週末には満車の可能性が高いので、近くの駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料にはクリーニングサービスが含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料にはチェックインのためのクリーニングサービスのみ含まれており、宿泊期間を延長する場合はクリーニングサービスが追加で提供されません。"
        },
        {
            "question": "4泊以上の予約の場合、ルームクリーニングはどのように提供されますか？",
            "answer": "4泊以上の予約の場合、3泊ごとに1回のルームクリーニングが無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 561
    }
}